Twitter戰線既巴打可唔可以盡量用返英文？

以我想見 twitter係多左好多人
但唔少人變左用黎圍爐吹水既多
好多retweet完用返中文講下感受
打句死黑警發洩下就算
打得中文即係個target都係比返香港人睇
但當初去twitter就係為左比外國人睇

最諷刺既係呢d圍爐係最多人like最多人retweet
其他手足用英文retweet news反而得小貓3-4隻

唔係想怪責
但想用緊中文，twitter當facebook玩既人可以轉下個心態
連用英文轉比全世界睇都做唔到，連網絡世界都輸
咁點對得著出去抗爭既手足

記著用twitter ge目的，用返英文retweet文宣比外國人睇啦

推

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

呢個真

推 我已經成版變哂中文

咪臭係
我係twitter真係唔撚明
明明係打國際戰線
仲打中文係咩挽法？

推
btw 係玩

推多十次

其實間唔中出下圍內tweet先似真嘅personal account
twitter個玩法係要多人多到推到hashtag上trending
啲人click入去自然會睇到啲最top嘅主力tweet，記得retweet同like呢啲tweet先係最重要
其他位唔需要執到咁緊

但最好圍內都係用英文。唔係外國人入到黎見你只係推野用....

我知
但問題我眼見真係太多圍內tweet
我follow左600幾個
會retweet英文野既人真係好少
另外 lihkg個個acc就中英都有

我一直堅持英文架

其實有冇個翻譯group? 總有人傻下傻下打中文 又或者唔知點寫 有心人可以一齊幫手翻譯再叫多d retweet 應該會仲有效率

不如喺連登死嘅時候先用中文？

我都堅持用英文
不過好多時都冇乜人retweet
中文就次次都百幾個
所以而家轉為捕住報導/名人tweet 完之後最快reply 算

agger

明顯對外宣傳既post就停止圍爐

lihkg就真係個個post都圍爐

我意思係lihkg twitter acc wo

其實retweet打句簡單英文都夠